皇馬球星沙治奧拉莫斯捐出260,000個口罩協助抗疫

Sergio Ramos and his wife Pilar Rubio will donate 264,571 masks, 1,000 items of protective equipment and 15,000 tests to help in the fight against coronavirus in Spain

拉膠

respect

佩雷斯導人向善

蟹貨

企開啲啦

一日最衰都係

佩雷斯

又關條柒頭皮咩事